一個在職ou學生 對於ou評價（入讀全日制學位ou前要注意）

鯨大DL在職學生 讀咗六年（讀今耐 你一年一科？） 唔係返住工一年讀兩科 跟自己能力去讀 中間有resit （返工累事 長時間 高工作量）以我六年觀察 對於ou評價

1.學校課程質素 係同其他五大可以比（全日or DL)
神科無須多講 個內容係嚴謹 深
佢地有請校外顧問去檢驗課程質素同水平
起碼唔會差 一年一評審

2. 無hall life 校園細 何文田 同 葵涌都去過
因為無政府資金囉今大塊地 起宿舍 所以無乜野搞 活動又少 自然興趣小組少

3. ou口號 易入難出 係真 因為學校某部份科係無乜入學限制要求 乜人都收 但係當中去讀到第二三年正常都無咗70% 當中有肥佬 最多（某幾科死亡率達到70%）
除咗幼教 護士 例外

4.學校出成績 永遠等最耐 同埋無拉curve
出成績真係等到天荒地老 佢地點解今耐 我就知道流程： 教師批改 → 批改抽驗（由校外顧問檢驗）有問題開會 → 系科教務會議 檢討今年考試重點 對於考試不合格個別個案討論是否resit or retake →
出成績

5 收錢快手 但行政流程緩慢
學校無乜錢 請唔到充足人手 令行政速度十分慢 依幾年快咗

講明依間學校 想唔要ou個名 但係佢米飯班主係 在職人仕為主要收入來源
我覺得 要改名 叫 公務員大學 會好好多
因為好多公務員讀緊

我想問間校舍個size同polyuhku對比起上嚟爭幾遠 係咪同twc嗰啲差唔多

只可以話好細
何文田得果兩棟野 黎緊9月有多棟比nursing
本身果兩棟係我眼中覺得同啲大啲既中學校舍差唔多

真係得兩座仔 同poly campus 比天與地

1.學校課程質素 係同其他五大可以比（全日or DL)
on99 莫講世界排名 連City Poly BU 車尾燈都見唔到
連iEd LingU都比唔上啦
鯨魚唔係魚 OU唔係U
nursing 以外認受性為0